英國留學新吹水區

簡介:
希望為各位喺英國留學嘅朋友開個位吹吓水、相認等等...同時希望提供少少英國留學嘅資訊。另外，仲有LIHKG 英國留學whatsapp group，有興趣請inbox

舊group2，3有興趣都請pm

資訊區:
俗稱[大台] UK Uni secret:

HK-UK Student Network

英國本土學生討論區

大學排名:
The Complete University Guide

QS

購物:
基乎所以生活所需二手用品都可以喺呢度搵到
租屋都得
Gumtree:

二手車 Autotrader:

Hot uk deals:

租屋:
Zoopla:

Rightmove:

問答區:

生活區:
Question: 同人夾屋住，rent+bills多數喺咩range？
ANS: 總結個人及身邊朋友既經驗，同人合租租金大約400至500英鎊一個月(視乎地區、大細、幾多個人夾) ；Studio租金則完全基於地區，中北部可以低至600英鎊，倫敦可以貴到3000英鎊一個月，bills 大約一個人50英鎊一個月(都係視乎地區、使用量、租住單位既類型等) ，以上數字均為個人建議，一切以閣下最後合約作準，本人不負任何法律責任。

Question: 第一次去英國 有咩要注意？
Ans: 第一次去英國帶少啲嘢去，啱啱好23kg就夠，基本上英國乜都有得賣。

IELTS:
Question: IELTS係咪必須?
ANS: 唔係，某d情況下，例如閣下UKAL 英文成績或HKDSE英文成績理想，可以獲得豁免。但請各位以你地既學校既要求作準。

Question: 普通ielts定係UKVI ielts？
ANS: 依家多數都需要UKVI，但詳細可以send個email俾uni問下。

甜爆谷巴打冇開

下個吹水區開始用數字好無
唔好用以前個模式用月份排

所以今次寫咗新
下次係新2
好唔好

Lm
有無人係愛丁堡

直接2啦

好 有排先爆

有冇人 Manchester History Ba

But SOAS 伏到pk,上年不停cut人，擺工一個月

有冇人黎緊去Exeter讀postgraduate

有冇人會去Lancaster讀year1?

有冇買平機票嘅心得？

Skyscanner?

中東三寶就一定比較平架啦
卡塔>阿聯酋

其次就SAS Finnair
要轉機嘅 不過我覺得會舒服啲
因為係短途加長途 好似頭尾先14個鐘

直飛睇開 LON>HKG return
最抵飛係CX Easter £600來冋

仲有飛LON 同 MAN 好似收唔同稅 MAN會平啲

讀咩科？雖然唔係yr 1

Business analytics 但我唔太清楚出路

我讀social science情況差唔多

有冇surrey人

有無Man yr1

有冇Cardiff ?

但第一年去要拎好多野 係咪有學生飛買？

學生飛=買20kg 2件行李

我見skyscanna果啲都冇學生飛買 但去返官網買就會貴好多

Dse有555 但入唔到想讀既u
Agent 建議我Exeter international year one
請問有無伏

我跟旅行社買

你想入邊間？

有 不過貴啲
Virgin有套票可以睇下
Emirates好似學生飛只係貴少少

STA

Politics好難

如果唔想嘥時間 入得過嘅

Bristol Cardiff Sheffield civil

但佢engine好似麻麻地

一定有啲伏，因為一肥佬個年就白讀。555 clearing 都有選擇，不過要睇吓間學校有冇位收你，要快

博clearing 啦

下年Coventry

我都係咁諗 我開始覺得agent 想水尻我

Agent有錢分 上年想叫我讀野雞

但無計 clearing 要靠佢聯絡學校

可以自己打去

Me 你住hall 定點，我仲未apply

應該住 btw你諗住住邊間

你第一年喺Manchester ? 我上網睇啲hall 好似全部都好舊咁 你有無邊間會suggest ?
我都有諗過出面租studio 但又好似住hall方便啲咁

未諗到呀，我唔係幾想同啲鬼佬share廁所嗰啲
你呢？

上年soas 讀foundation 擇左 politics做 elective, 好難，拉低我overall

一定唔好

我year 1同班鬼仔鬼妹share廁所同廚房....搞到我第二年即刻轉studio.

廁所仲ok 廚房真係不了

見到有studio 180 左右pounds per week, 但係無位

最後你住邊間

揀左Wilmslow Park，比完錢睇近一年評論好差 ，話repair好慢，kitchen 有老鼠

買個細雪櫃放係房算，but oxford

17號開學，15號到

非煮食應該ok

我上年個accommodation 唔得，佢話連放係房都唔得

你英文好差咩 ？

入D Wechat Group

未諗過有人第一年去讀咁

衰task1? Writing要練哂啲chart , 好煩

要做定啲back up plan
想自己住定住private accommodation

上年個廚房有人放塊生肉係枱面二個月，引哂啲烏蠅出黎，雪櫃啲野過哂期又冇人理

點解唔去美國讀
利申London master 雖然搵到工但唔推薦黎英國讀。

屌唔撚係呀，有老鼠
實嚇到我仆街

hi

Owens park la,雖然距離學校有d遠，但勝在成個park有幾個Hall 一齊，一定識到鬼佬fd,佢重要包食，唔洗諗煮飯可以專心讀書，同埋只要買張bus pass就可以直達學校門口同Piccadilly,👍🏻

DINWIDDY house

報出面private student accommodation囉

Exeter iy1

Year幾呀

有無Plymouth 手足

黎緊yr 2 你呢

Cardiff Uni

學生問題，鬼妹

有無好介紹？

一樣喎🙆🏿‍♂️🙆🏿‍♂️🙆🏿‍♂️

我hwu

咩faculty

School of Business

我驚識你

我都驚

有無Brighton

有無參加過hksoc hkpass之類

自爆？

你唔會識我 摺友一個

可能會識我啦
你有冇join過hkpass hksoc？

no

咁可能唔識luuuuuu

你係咪去過hkpass

唔自爆啦

唔知點解好似識
有咩辦法可以相認

9估 jackson/alex?

唔係呀

我淨係識以上一齊玩果堆人

alex mak？

係 再9估 stanley/daniel

no ah

i give up

咁算啦

同道中人 搞唔掂IELTS subscore 已放棄

有記啊
其實真係好想知到底衰長文定短文

香港Appeal聽講唔難升分
不過要等10個星期
等得嚟都9月底 特快簽都趕唔到

有冇人試過叫到佢加速Appeal

巴打year幾？

如無意外升year3 有一科訓過龍無去考到下星期要resit 你呢？讀咩科？

MSc Civil Engineering

第一次去Cardiff，人生路不熟，有啲怕適應唔到

巴打係讀完degree再入定dse入

Cardiff好細 好快熟 睇下有無機會約出黎食個飯

讀完Degree入

好唔好賣甩個agent 自己去其他agent攪既招生日

黎緊有無人會去倫敦讀書啊？

會係倫敦exahange

Mk學校
人垃圾
好自為知

睇直航定轉機
直航6千
轉機4千
買得！
貪平一cancel 一delay就gg

有人Manchester?

Masters讀咩?
Telegram: uklihkg

Wilmslow Park肯定唔得 其他有D放廚房係可以既

Denmark Road要講三次: 好嘈 好嘈 好嘈

如果想住city可以參考呢兩間 不過貴

(三間之中最平不過都最嘈)

但想近South Campus又要平可以搵呢間 不過講明先廁所係超極細太空艙

pg

今年grad？

今年過去讀，都係school of business

ohhh會唔會join oday ocamp

ocamp 就應該不了
oday就尋日reg左了

識下人好

一個人都唔識
咁老先嚟去ocamp 邊夠d妹子玩

kongsoc D ocamp就多D劈囉
oday就純粹玩下game icebreak下

我反而想知Guildford 有無d咩野係無，要買定

我連床單個d都已經睇緊，好驚學校嗰d用唔慣

好呀，話說我見到Cardiff U有 Shuttlebus 往返Heathrow and Cardiff, 會唔會搭好耐，晒好多時間？

你用 Google map睇下兩地揸車要幾耐 應該差唔多

學校系冇
一定要買
派左邊

Manor Park
我見online store有得訂bedding packs
但驚d料好差

我就用自己個D嘅
MP正啦

MP 好D架咩 我見離學校好遠咁

係
但係房好新

Thanks 巴打

有無讀緊York既？
佢俾左Halifax College我 好似好伏

有無倫敦嘅手足?

Final year

我黎Master
之前係澳洲讀

有冇人讀Manchester 未收到CAS

通常學校跟買嗰啲唔係咁好

建議 Amazon

等我睇定先
不過都要諗第一晚點搞

新post循例問下有冇newcastle jj

有

想問下整visa 個statements from a personal bank 係咪要去銀行度攞？

月結單都得

老豆老母或者自己銀行月結單
冇紙嗰啲就上online banking download
不過好似係唔洗比
visa office問先出示

same here

咩科？
有冇join kong pass kong soc

冇join
IHM

識唔識anthony

係呀

識

social怪
佢下年係咪好似返hk exchange

係 勁on9
俾英鎊番香港讀

我話佢個人定番hk exchange鳩先
btw上年有冇join oday同今年有冇比hkpass叫你做helper

你

both
上年咩都冇join

唔係講笑佢真心世界級
wow乜都冇join

bank statment好似唔洗㗎喎

我見網上面話要財證證明嗰啲文件

果陣我淨係俾左offer letter 就得

有無kcl summer school

唔會岩Masters住

人在倫敦打個卡

Me..你九月有屋住未？我仲搵緊

International year one姐係diploma, 讀完直升second year, 但最緊要入自己想入嘅u
Sheffield見啦ching

巴打Sheffield 讀咩

讀master
Btw仲有冇Sheffield手足

UOE?

yeai looking for job.. it is difficult.. i graduate in nov

有PG only既hall架?

有冇Bristol

Southampton

跟住個list揀會好D...

其他pg hall照住la...

uob真係多好多香港人

問下各位 你地機票係係航空公司網站到買？
依家買轉機嘅都要成7-8000
伸脷：NCL

我都想知，依家好貴

算平啦

呢個網信得過？

ching你係咪用 hkpass google form整

British council 有d兩日雞精班 齋forwriting 有d貴 budget鬆動嘅話都可以諗諗 再唔喺youtube都有好多source 背下範文 part 2佔分重d 落力溫

都ok不過好似skyscanner平啲
你係lhr轉定dubai轉 lhr上ncl一定貴過杜拜轉,不過你依家買就點都會貴架啦

GK唔係好差啫...

去london坐火車算啦
伸脷:ncl附近

即係DU

今年去cardiff
有冇fm

你隻贊狗喺港足po玩假膠唔係玩得好開心咩躝入嚟做乜
與其擔心你朋友隻眼不如擔心下你個腦好過啦
成日玩假膠因住精神分裂呀

係真係好撚伏

swansea diploma定lancaster foundation好

咩科？

mathematic 唔知應唔應該讀多年但學校rking高啲

如果入Swansea你會嫌低、讀得唔開心的話，咁梗係入lancaster foundation啦，讀foundation仲可以有機會報多次ucas入其他更好既大學。
雖然lancaster個朵唔係幾好，但無得揀之下都唔算太差。
入左大學 之黎再tran u 就好難。所以你要諗你接唔接受到讀swansea

聽講Coventry 啲人唔係讀書, 真有其事?

邊度都有人唔讀書

你又岩, 比人講得多Coventry 係人都入到,諗得太多

坐火車去都得 不過我個人覺得辛苦啲

有冇keele physio?

留個名先

有冇Durham jj?

仲未收到accommodation offer
今獲要訓街了

本身去Durham但最後揀左Sheffield

介唔介意分享下讀咩科同點解？

Hi 巴打～ Plymouth +1

有冇UoReading 嘅巴絲?

無ST ANDREWS?

我想問如果我續visa 洗唔洗再去照肺？

咩college? 黎緊year one st.johns 驚識唔到人

冇記錯張cert好似有期限

有無Edinburgh人

Hall 好似guaranteed?

係英國返香港半年内唔使

你問埋college差唔多叫我自爆
不過唔使驚識唔到人
College/society大把方法識人
只要唔好毒到完全唔理人
Btw 讀咩

我畢業了十一月 想搵平住...

Any Sheffield/Nottingham/Surrey/Sussex freshman?

有冇人係Sussex 讀緊

你讀緊咩

有冇黎緊會去ncl

大把

有啊

係英國返嚟唔多過六個月好似唔洗

成街都係

你year幾

Psycho

Sheffield exchange

唔該巴打

巴打係嚟緊九月去exchange?

係啊

我都pg

你揀左咩accomodation啊？

冇報學校 仲搵緊

搵左地方住未？

Exchange 有guarantee accommodation

如果唔介意嘅不如加tg到時有個照應

有無人20號會去hkmanpass個pre-departure briefing?

有冇係leeds讀緊既巴絲

Mememe

嘩終於有人理我😂
Ching去讀咩科呀

Hi

EX

Management, and you?

International management
你都係讀pg?

係啊 mainland ug

sosad我pg btw mainland姐係點

今年Exeter pg mainland somewhere ug grad

姐係我哋同科？ 你上面又ug又pg我好困惑

Sor 唔係啊不過大家都係Business school 你去唔去pg dinner

未諗呀 不如留個tg傾

你留我加你

求tg group

留tg我加你啦

有無倫敦嘅小圏子

9月去讀foundation, 有無巴打講下嗰邊點？

諗緊美國讀master 定英國好

參唔參加kong soc係香港搞既camp好

我覺得leeds都幾易適應，幾鐘意個campus環境

咦 我識

fescn3

我都係9月過去 少淆 你咩科?

lol

有無巴絲讀係Newcastle讀Northumbria？
好似個個都係Newcastle u
有無同伴

點解我咁摺 你都識我

你是誰

你答先

你係jackson

乜咁啱啊

可惜你唔識我 fd搭fd知有你呢個人

有緣就識下

有冇人開leeds fresher群

同求

回以點説服老母等我帶部pS4過去

聖誕假想去其他歐洲國家，主要係法國同德國，連住宿機票大概幾錢？

絲打留tg傾？

唔帶會悶

機票150鎊有來回唔知算唔算貴
住宿好睇人 肯住hostal10幾廿鎊一晚都有

ryanair閒日最平10鎊來回 住宿相對貴

原來可以咁平

舊年捕住skyscanner，法國南部好多城市(馬賽，toulouse, nimes個d)都4.99單程架

點解第一頁個租屋網上唔到
巴打有無其他網推介

爸打讀咩

聖誕時分邊有可能10磅

夠腳開grp了
btw讀咩

rightmove上唔到？

Engineering

用咩銀行好？

想喺香港開定咪HSBC

Business啊，你呢？

9月Sussex pg 求group

pg 都去sussex

唔小心負左皮 支持

Llb 留個tg開個freshman gp

黎緊final year?

介唔介意留加tg講

Newcastle讀緊yr2 歡迎fresher有咩問我

巴打讀乜

雷丁TG Group~

Same Leeds

條友係咁嫁啦 有錢仔吖嘛
利申foundation識佢轉左第二間都繼續比佢煩緊

打死都唔再坐ryanair 坐完落機即刻皮膚過敏

係呀
你讀咩科? 我讀environmental science

邊個巴打開？

有冇人Southbank foundation

Sheffield yr1

求add

不如下個整合加埋每間嘅TG group

Cardiff U tg留名幫我入group

Hello come to Cardiff find me

有冇tg group

同志hi

同我同年不過我去左做placement 讀緊hospitality management

住學校宿舍？

第一年梗係試下學校宿先

Tg交流下？

有冇大group

巴打都係MSc Civil?

純粹BEng civil, 不過讀MSc時應該轉其他U

啲教授閪唔閪？想aim distinction 睇下可唔可以R個scholarship轉校讀多年

都ok，身邊嘅同學起碼2.1 一定有

比undergrad讀嘅辣殺S字頭果間大學嚇到唔敢信Professor

巴打咩科

Banking and finance

Marketing

禁巴打你讀咩

archi

呢度好似無人UEA

巴打讀左幾耐

Newcastle

Data Science pg

想問啲錢點過去最抵？係咪都係開HSBC架啦？

同問 同埋international開唔開到student account因匯豐新開戶好似有迎新

有一個方法係喺香港開定個HSBC英國户口同老豆/老母聯名

開到 係英國開開到 香港唔知

問過香港淨係開到英國嘅普通ac 我見英國匯豐個網寫student ac淨係比英國人先開到 fake曬

去到英國先開Barclays
唔使煩hsbc呢啲濕鳩嘢

HSBC好鬼麻煩好多限制，去到先開其他銀行好啲

冇錯 不過每次過數好似會收charge

雷丁嘅巴絲快D入嚟啦~

終於搵到york,岩岩先apply accommodation

留tg?

[member][

岩岩開
newcastle既jj快入黎傾下計

屌自膠

建議大家研究下mobile banking，都幾好用

去到英國好心唔好繼續用hsbc 呢間閪嘢

我意思喺香港過錢去英會收費
btw mobile banking真係好用

冇用開

開學期間當barclays專登延長營業時間專搞學生開戶嘅時候hsbc呢間閪嘢就繼續準時放工排期排成個月都夠膽死

barclays

UEA好唔好？
其實Russell Group啲大學係咪會好啲？

報到

一般 唔會話差 但商科有啲濫
就算係 Russell group都唔係間間都好

Antony exchange番poly on99

識玩一玩咁玩

Legendary

我前2日先將個offer轉做unconditional咋，我仲等緊CAS，可以問邊個追

有邊間無咁好

睇自己能力啦 你有咩 offer

Postgraduate taught
Edinburgh
KCL
Liverpool
Queen Mary
我比較好奇尾兩間

其實Russell group 是咪一定好

頭兩間咁好 好尾兩間有自己不同嘅長處 一般

願聞其詳，想知多啲

如果排Russell group 應該係點？

1. Oxbridge
2. Imperial LSE UCL
3. Durham Bristol Warwick Edinburgh KCL
4. Birmingham Manchester Leeds Glasgow
5. Exeter Nottingham Southampton
6. York Newcastle Sheffield QueenMary
7. Cardiff QueenBelfast Liverpool

我理解係咁

關於咩? 好多野你 Google下就有
頭兩間出左 offer未

Manchester 3?
4-7 真係無咩分別 QB可能係最後個間 唔熟

hi 我就係其中之一

其實都決定左。

which one 讀咩 咁你仲問 ? 呢兩間都好好

Master 唔想自爆

有無讀Newcastle 既同學仲未租屋同埋諗住出去住
我地仲差一個人夾租🙏🏻 可以tg 我

開頭想Exeter但IELTS唔夠分
但最後要轉UEA

唔讀 language course?

唔早講
前兩日先俾左租

你個名

被發現

因為好複雜
要遲3個月開學之餘
讀完要再返香港搞visa冇得長留

想問下各位巴打 Glasgow 好唔好架？
Lancaster 呢？？ 兩間都有朋友讀 謝謝各位

係咪冇巴絲讀Liverpool?
睇哂成個post都冇人讀

講緊兩個都係BBA

唔洗返香港搞 visa 都係9月開學 有咩唔同

有冇巴絲幫下!!!

你都係bba？

我係科大讀緊

Glasgow算唔錯既u 但留意scotland讀4年 lancaster3年
講名，glasgow好過lancaster
當然啲agent成日用本地排名同lancaster商科排名黎吹奏佢，
但事實上Glasgow個名點都好過Lancaster 至少russuell group 先，lancaster比人一種刷排名學店feel

哇巴打好好人 謝謝 但係ust 定glasgow 好啲

有冇uea group

有ust offer又唔係英國5大就唔係去uk讀啦
嫌錢多咩

謝謝!!!!!!

同問，同埋有無開銀行户口教學

有冇Bristol既朋友聽日會去balloon fiesta

想租近Nottingham Trent International college 既studio or en suite room

15 Sep 2018 to 15 Jun 2019

求介紹

上rightmove search 睇啱email或者IDD問 早一個星期過去睇加簽約

咁遲先book仲有room available ？

有冇黎梗去Southampton 讀書ge巴絲

有冇Reading 讀書嘅巴絲?

考慮緊今晚六點

我6點去到

睇天氣好大機會落雨喎...

係呀 呢幾日都會落雨

咁就未必去啦

所以咪要上網睇有冇

我問leeds果d全部唔回覆email

我send完個幾鐘之後有agent打長途電話嚟問

推下
仲差幾日就要租

想幫你 不過識嘅人都已經租曬
話時話，你唔怕同性格/生活習慣唔相同嘅人住咩
仲要係唔識嘅

我leeds個accommodation等到16號先去申請，係咪應該預咗冇房俾我先

租既人入邊都有熟既人 只係而家搵唔到人租就麻煩

幾好天 不過見唔到熱氣球 可能取消左

係取消左

Me

Exac7ly 要打電話去佢先hea你幾句

屌咁唔好擺email啦唔憂做咁

我都有諗過Coventry 好似麻麻地，但如果你都決定會去讀就唔好再諗啦，外國讀書靠自己。btw 巴打讀咩科？

等緊A-level放榜 有啲緊張

Any Glasgow jj?

可唔可以講多d等我有定心理準備

我都係準備去cobentry讀master

*coventry

有無Lancaster freshers

淨係搭巴士要行成十幾分鐘都已經夠死

個個都係讀master 得我一個讀Bachelor

我宜家住緊 coventry (唔係讀 coventry)
有問題可以問我，儘量解答你

.

Tg唔到 係咪已經齊人？

Sorry 我唔係太識用tg
我地仲搵緊人啊 不如你留低tg link 比我搵你

有冇Edinburgh jj 留個tg或者tg group方便交流下

Year 1?

Master

我都係
hello巴打

咩科

engineering

Same here

same subject

Plymouth +1

有無birmingham jj

讀iy1 學校要求有ielts 有6 writing要有5.5 今日出左成績 overall有6 但writing 得5 係咪冇機 唔想讀英文班

邊間？

Exeter

我都係Exeter

你係九月開學定一月開學？

UWE BUILDING SERVICES

巴打你讀咩科呀

冇Keele physio?

有冇Newcastle master?

Uea讀accounting好唔好？

有冇人係倫敦讀

joined.但講唔到野?

9月啊 佢地有ocamp worr

我啊 btw 你會〇會去ocamp 🤔

留唔留tg

hello 我都係birming jj
有無興趣留tg

留TG傾？

有無Lancaster fresher?

有冇人知有冇機會會比照讀

好似有得額外每星期加一兩個鐘extra嘅英文班
唔洗淨係成個學期上英文班

爸打依牙幾

Hi 黎緊都會去

Year2 但我唔係newcastle讀

我加你？

轉左uncon未？我仲等緊🙈

今年升y3? 讀完有咩打算

有冇Liverpool?

我uob啊

一陣放ucas

UoB too. 終於轉左uncon🙋🏻‍♂️

有冇讀過foundation嘅巴打講下課程難度嚟聽下

睇U
不過通常唔係智障都有得上yr1

welcome to birmingham

電影

你好各位

thank you

Hi London here

你邊間 central london果堆大學要搵到accomo都幾難 不過如果你住喺大學附近就算private 識嘅人應該都係間大學嘅人

White city 有巴士有tube有Westfield 冇問題啦

伏到hi hi , 冇錢要cut人手，strike左一個月

今年升y2 返香港則樓做狗

唉咁我仲快過你畢業

去exchange幾個月使唔使要存款證明？

月結單得唔得?

認得你係Sussex
唔知你洗唔洗整Visa?
香港低風險地區 Home office問你攞先比

我上ukgov個網check(hk passport,study less than 6 month)跟住話我唔洗住，去到當地入境先搞

hwu

Oh sor
睇漏左係exchange

hwu year 3
有咩hwu或edin問題識答盡量答

Anyone last year?

你係bachelor?

問清楚好啲

都話香港係non visa country,仲話you can apply to enter the uk as short term student on arrival at the uk port of entry for no charge 我諗有入學證明、香港護照同存款證明就夠掛

6個月來唔使呀
你旅遊都可以入境6個月啦

Any IC freshers?

有無手足去讀 master

Hello

我都係呀 你地有hall offer 未？

Birmingham ! 你呢？

你有無friend 都會過英國讀？ 我自己一個過有啲緊張 留唔留tg

讀咩呀

巴打會唔會去ocamp

tg再講

我係Master
太老，唔啱玩

我哋搵到一個for3人幾好嘅apartment，交通十分鐘左右到Sussex

有興趣知多啲contact

雞精班唔肯定
不過British Council 開既Standard Course 真係廢到PK
(CAE/CPE程度較高就唔肯定,不過大把source都係負評)
寧願去現代/其他坊間course好過
利申:報完個IELTS package淨係去左Mock同Reading
堂Reading廢到我ragequit + 其他全走

三年咁快過

點解無bristol jj

真係好快 真係讀書既日子 一年都唔知有無五個月 之後全部都係假期

反而我個course日日placement

我自己租private hall既

千祈唔好報燈膽 Richi 廢到爆

yes

UWE

讀啲咩呀？留個tg?

推

我都係Southampton
可以tg我

繼續係Newcastle 讀埋master?

讀乜

小弟比較垃圾
要pre1年先讀master

不了 可能美國

九月Birmingham求相認

今年終於多d Birmingham人!!

🙋🏻‍♂️

有冇巴打今年做快證Visa，要幾耐？
學校仲未俾到CAS我

UAL嘅打個招呼

我都未有CAS🙈
見隔離台話快證反而等好耐，普通嘅就兩星期內有🤔

5-6日工作天？， 21-22 號 假期唔計

見有巴絲打話上星期apply
一個星期到就有，但係普通喎，仲快過快證🙈
所以係睇彩數

一定好過上年

希望啦，但愈近開學應該愈多人申請🙈

今年好似寄返去馬尼拉，係上年無啦啦改去英國

Edin撚 lm

有冇人知英國畀唔畀帶奶粉代餐過關？

Lancaster 係咪野雞？ 真心問

邊到係有人讀笑

唔野雞 商科唔錯 其他就一般 普通top 20

Man d宿好垃圾 要揀得落手只有Richmond 同Liberty Park
今年自己租屋算

係，太多唔讀書嘅人去搞到廢咗好多

竟然有bcu!!

一樣 uob仲未俾CAS我 上個月已經full-pay咗成年學費

UOB here

UOB 同 UWE 近唔近？

Exeter 好d定Nottingham

未 agent催緊，佢話確定果邊收到曬錢同我啲成績文件

咁Exeter呢

好似幾近

一個喺市中心 一個分散哂

睇哂29版都冇Warwick

大家點睇newcastle嘅international marketing and management

Warwick 大 q 把香港人喇唔駛驚

利申：啱啱 grad

等畢業禮?

返住工等
(仲寫緊文)

清你預到咁蚊
屌多幾份pp 睇多幾條youtube片啦
Writing part2寫唔切conclusion？
Structure係佢地份writing好重要
你無conclusion既話就算你part1 part2 d料寫得幾靚幾勁都唔會過5的

睇學術同名氣上真係無分別
不如你考慮下 住宿環境,交通,學費,課程呢啲野

UEA 商科如何

有冇人黎緊考gre/gmat for 2019/2010 master

打算去US？

UK呀 好多商科都要求non-uk degree要有gre/gmat
有o的話not compulsory but recommended，係咪都係考定先好？

可以
Tg gavin86239

唔好入Brunel Physio

有冇Southampton巴絲？

大家幾耐搞掂簽證 好驚驚

點解喺香港搞平過喺英國搞咁多

你讀咩科？

有冇巴打係birming讀
下年讀pg

Sociology

Sociology 好似少啲香港人讀

絲打係soton人？介唔介意留tg？

我都係 Birmingham PG ！
你咩科？

Mech eng

Any Nottingham?

哈哈你留呀

點解既

有無Edinburgh pg

Year 2

有冇人知有冇得用2018DSE成績報2019UCAS/combine cert(18+19DSE)報2019UCAS

yr2 master？

Undergrad

唔通你入左

tg?

有冇人係Manchester讀masters?

any lancaster jj

搵左你啦

未有accommodation offer

巴打咩科?

交流下

Edinburgh pg
咩都未準備好但原來下星期就要出發

Edinburgh pg

上面有條Lancaster TG group link 可以入黎傾

University of Sussex A&F好d定university of Kent A&F好d
利申 ug year1

Edin Pg表示尋日先拎到Unconditional Offer

點入WhatsApp?

有冇swansea人系度？

咁嘅話要apply visa都趕喎

巴打有tg？

Hii

Swansea今年啱啱grad
巴打讀咩?
btw 系你老母

我psycho ah
做咩個個都講 系你老母🤔真心唔get

psycho Swansea 幾勁
你話冇嘢玩又唔係 話佢好多嘢玩又唔係
你係ug定pg?
利申ug三年係swansea 讀書嚟講覺得唔錯
btw打翻係啦 吾系甘牙

Surrey yr2 jj
Btw係英國係咪真係冇可能中途tran科 一定要再year one讀起

我keele

UOBirmingham ching accommodation派到邊度
我metalwork b3

我UG啊 我正系覺得去邊都好遠😂
去london又要四粒鐘 去birmingham又要3粒鐘
搞到邊度都唔想去

可留tg?
tg: @Enginerubjai

9月Exeter International yr 1
自問本身成績唔好 Dse得17分 之後唔識諗走左去讀asso gpa 2.8 grad左, 跟手先考ielts 拎6
因為Exeter 好似排名都幾高 又Russell Group 我入到係好彩定其實入左學店

商科唔得 其他科有機
商科可以考慮去澳洲頭幾間

一間正常嘅大學 雖然排名高 但其實只係一間普通嘅 top 20

我已經唔係香港啦
要唔要留tg？

你個visa點

突然咁多edin pg

ching 讀咩
me undergrad緊

有冇人喺Scotland

Im in Aberdeen

Edin

咁無問題啦

巴打已經過咗去？讀咩

有無Essex fashion design ?

多唔多人係英國讀medic？

你係今年過去?

有冇人去過Oxbridge個Summer programme?

ww

係啊 psycho 要唔要交換tg

我加你好無

唔係
year 3 啦

30/9飛3/9整visa
有無需要整快證
同埋幾錢

識人普通都一個星期就收到，但其實都係睇情況，一般15workingdays
我情況同你差唔多不過早你一個月，怕整唔切整快證，5日ok。
六千幾港紙

有冇手足uea

international management

我都係喎

hi 一樣yr 2有諗過轉科

仲未收到CAS好撚驚

唔好意思遲咗覆
我星期五先出發

想問下Chings有無人會帶樂器去留學
帶過去join music soc會唔會好on9

有無咁多時間學啊巴打

有無Essex jj

Hi今年soton yr 1

有無人西敏?啱啱先決定去master，家下搵屋

我有

就快飛返去了

絲打留tg得唔得

可以呀

有冇 Edinburgh嘅師兄師姐啊？

仲有十二日就飛

代po 有冇Coventry嘅巴絲打

未買機票
打算下星期飛

就飛 個心情好緊張

YEAR 幾?

anyone surrey?

Hsbc好似有 又唔貴 之前整debit card嘅時候俾佢sell過

ok 聽日去睇睇

留意返 我係喺uk俾人sell

可以留tg嗎

咁冇野了

有無巴絲有推介

認真一問 有冇巴絲讀MDX

PG咩科

我星期六飛

East Anglia (UEA) 商科如何 唔知讀唔讀好

有冇exeter巴絲打

happymerr

有冇巴絲知道香港既恒生卡可唔可以插英國匯豐atm，同埋有冇手續費收？
因為我有師兄去完exchange , 話香港匯豐卡可以插到英國匯豐機

不了？

銀聯先得，大英博物館有銀聯機

我

有更好的選擇

巴打都係pg?

有冇Huddersfield 今年先去 呢度好似好冷門 驚識唔到人

係

讀咩？有無TG

匯豐插匯豐都收手續費 你話呢

Econ

有冇glasgow嘅巴絲？

第一次到英國入境嗰陣係咪會比人check bank statement?

依家改左例好似係要
伸 我個陣唔洗

我係用屋企人 bank statement
所以即係就好似整visa嗰陣咁?
帶屋企人嘅ID scanned copy+ authorization letter+ birth certificate (scanned copy)+ 最新嘅bank statement

?
我嗰個其實只係問題黎
不過其實我整visa嗰陣乜柒都唔駛比

我得上個月bank statement去exchange3個月唔會到境掛

要帶bank statement copy 無print

有冇人知去exchange唔夠6個月 唔洗整visa 係咪冇其他野要整

Anyone go new castle university🤧

下 姐係過關要俾bank statement？ 好彩去前有睇到呢個post

有冇人讀Lancaster
利申：Fresher

Here
Ching係唔係住uni accommodation

點解Lancaster 個朵唔好

Hi ching咩year

在此

hi 巴打嚟緊去 LCC

所有union pay 都得

收到 記唔記得手續費係咪每次港幣20元？

好似係15

我都唔太清楚，啲人話通常唔會check 但係
有冇巴打最近去過可以講講，同埋如果check的話會check幾多個月？

下 我個間學校冇通知我地要帶bank statement wor ,學費又交晒， 乜都準備好

利申：去4個月

其實我個agent都冇叫我帶 問d fd佢地話passport+brp 就得(佢地唔係第一年去)

下 有得唔係整架咩? 咁用咩入境? 旅遊?

btw newcastle 係一個字
伸 newcastle jj

我屌你第一次邊有brp呀 唔係去到先俾你咩？
我第一次去都唔洗bank statement，但係改左例，依家好似要，我唸你帶最新個張去就ok?

同埋好睇你邊度入境，lhr啲撚樣好撚寸，一定要齊文件，edin好撚好人，上次唔見brp都入得翻境，man就唔知啦

^ exchange 個啲唔太清楚

嗨 Essex

巴打幾時去？ btw year幾

Final year 😂😂

sor，I mean visa俾老豆老母個d就得？
btw我係去man 有冇巴打講下

唔係啊嘛 又check?
我拎返哂d錢出黎了....

有冇讀Leicester 啊巴絲打

你self finance未俾自己lor
老豆老母供你讀未俾老豆老母lor

佢ig成日po佢個笑樣 好煩

巴打係ihtm人？
佢好似去左poly exchange?

手足讀咩科？

手足你做學校定出面？

我fresher jj

做

你?

Law

James.?

tg傾?

唔係啊，不過佢個大名成個香港圈都知

我住newcastle 1

我以前讀environmental science

有呀
留tg俾我

I know James. Who are u

china town 隔離? 有米仔

毛就有條，行返學行到腳都跛

我以為你係china town隔離個個newcastle one apartment 點知原來係博物館隔離個個 遠到仆街

我以為你係china town隔離個個newcastle one apartment 點知原來係博物館隔離個個 遠到仆街

屌復錯

肺炎到依家都未過到tb 好撚驚

比起學校大好多，又靚好多
其實我已經冇再係Newcastle,
只不過係重有啲掛住以前姐

靜好多係真既
咁你又問exchange啲野
爸打畢左業幾耐

多唔多glasgow pg

畢業左兩年，exchange 唔係我問嫁
我好鐘意行路去Morrison 買野
Btw, eat4less執左未？

應該多既

過關要bank statements?
同埋嗰家長同意書洗唔洗？

oh shit sor9
morrison好遠 冇咩我都費時去
未 日日都咁多人排隊

有冇係london讀嘅? 留tg

UCL 你呢?

UCL

[member]巴打我記得你係UCL master？
我LSE master
加油/member]

我住kingscross貴到癲

有米

有興趣嘅可以加tg 今年想識多d人

有冇人係讀Brighton㗎？

Ching Brighton U 定Sussex

Brighton U

hello, 你讀咩?

今年過去讀foundation

搵咗地方住未? Brighton foundation 幾好 我final year, 有咩想知
可以問我

可唔可以留個tg?

唔知點post link 不如你加密條link 我加你

london+1

Lm

Nottingham

有無朋友仔都係

想買炒麵王 知唔知有冇得網購

岩岩係Leicester 讀完一年foundation

終於睇到朋友仔

巴打讀咩科？

留個tg?

可以啊 不過我唔識痴link😂😂😂
你比我我ad你啊

次次去都係為左食KFC同買haagen dazs

照肺照到延遲開學點算
利申：surrey

英國啲kfc好難食 eat4less裏面有hagan dazs
爸打不如留tg傾

我係去Morrison 隔離食KFC同埋特登行去Morrison 買Haagen dazs雪糕 2鎊咋
tg: jane0202

有無人去leeds 仲未搵到屋可以點

Here! 我派到老撚咁遠

有無edin ug
見到上面個個pg

住我樓上

Hi Ching

有呀

方便留tg?

LM 有冇人係bath?

Hot wings 好食到痴線喎

Southwark嘔緊血...

我 White City

有無Brighton jj推介town入面有咩好西

問個低能問題
有時用信用卡交易會要求輸入一次性電話驗證碼，咁去到英國咪用唔到

係你隔離既birmingham

Yes

即係點

我直情搵唔到屋

要25分鐘先到學校 所以算啦
點會搵唔到屋

Preston street
Brighton china town
應有盡有

無屋住連書都無得讀呀

咁點解會搵唔到先得 睇唔岩？唔比你租？

你真係要人幫手 你就留個tg啦 我朋友屋企都有間房 你可以住住先既應該

你academic year定full year
想住邊款住幾大
肯俾幾多
如果你真係乜都冇所謂點會搵唔到

In Unsw we trust

有冇朋友讀Exeter呀? 禮拜六就飛好緊張